ARKK 你老母

日日陰跌無左10％

西女人

成班傻西

等緊臭雞位入貨

再溝 本多終勝

89已經叫臭雞，再跌落去咁點

風火輪

Cls!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
已經跌到買入價

應該要慘過做雞先入 目標價80

八婆